現今香港 冇父幹窮人想發圍得做廚呢條路

做飲食
人工高 工時長
又包食
草夠錢可以自己開返間 唔使人脈唔使鋪路

係囉 真係得你先諗到

你話做地盤搵仲多？
同你講地盤同工程先係最講人脈既世界
你冇人冇物，又唔係醒目既最後得落手做一世既下場

好多人都發圍啦

Ching都係廚？

no 準備開鋪 覺得做廚真係窮人出路

加油呀Ching

開鋪真係好賺？ 租咁貴，裝修又要一大舊錢

唔係話要賺大錢
起碼自由啲
但其他飯數你想自己做
一係就大量資金
一係就俾連鎖資本食住你

你真係煮得好食
加有知名度咪ok囉

有公屋住就係
有個戇鳩鳩租私樓兼白俾家用嘅廚,佢自己戇鳩^2發唔撚到圍

唔講咁多啦，我馬上打俾老細裸辭再去做M記先

m記就算啦

識人做左10年廚，人工唔夠2皮。然後轉行去左做地盤

10年都冇2萬...
你識個個係咪弱智人士黎

原本想入黎串你，不過見到巴打又得左
我都係收收皮先
開去邊？俾啲提示等我地幫襯下